中國股市數據異常！聯結ETF價格大亂

〔財經頻道／綜合報導〕多家中國媒體報導，週一（20日）早盤，中國股市包括滬深300指數、中證1000指數等部份跨市場指數數據出現異常，漲跌幅與追蹤的指數基金不符，對此上海證券交易所也在上午發出公告，表示正會同相關公司調查原因。

《新浪財經》報導，今（20日）早盤滬深300指數下跌2.6%，中證1000指數漲幅則超過6%，創業成長指數下跌24%；不過在相關ETF方面，華太柏瑞300ETF盤中漲跌幅最多不超過0.3%，南方中證1000ETF漲幅則不到1%。

報導指出，基金業人士指出，正在和交易所還有指數公司聯絡；對此上海證券交易所也在官網發出公告，正會同指數編制的機構中證指數公司，針對相關原因進行調查。

根據Wind彙整的數據顯示，追蹤滬深300指數的基金，包括ETF及其聯結基金等，以及場外指數基金，約超過200檔，規模則超過千億人民幣。

印錢都費事 直接改點數

沒事兒沒事兒
領導先走

開始頂唔順
要做假了

Are u son of 高學歷廢青&土木膠程師？

做假一爆好癲